【金融中心】警告細價樓或跌三成 王震宇：政府推人落火坑

[url]【金融中心】警告細價樓或跌三成 王震宇：政府推人落火坑

補link

廢淡？公屋撚？

唔識唔好亂講
信專家博士
睇跌7成才是王道
睇跌3成直情係硬好

專家食屎啦

佢手上啲單位賣晒未

賣哂

Source?

Who ?
想挑dr ng 機 ？ 邊撚個 ？